呢個女主播咩名？

好似好細個咁

幻幻

張凱琪，最記得721當晚有now攝影師比白衣暴徒打傷，條女竟然仲可以笑笑口咁，當時真係想send email去now投訴